民陣你係咪諗住今晚就係咁樣講到12點？

口號已經冇人跟
翻譯大會唔係而家呀
我哋係要行動呀
靜坐又好 升級又好 你而家趕緊客呀 外圍開始有人走啦
唔好再念啦

不如台上嘅人你顧下我哋下面嘅感受啦

大膽啲 拉埋附近啲人一齊留
冇大台

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

民陣捨得收皮未

同組人一齊討論 小圈子變大圈子

分化少陣啦屌你老尾

好彩冇去

人地明明講明今日個主題係G20反送中

升級左d音響先啦

民陣個腦真係好on9

屌，去得民陣集會係咁架啦！你今朝有無去呀？

段稿可以短少少

批評唔等於就係分化
我見到嘅係愈來愈多人唔耐煩頂唔順上面講嘢而走呀
講真我覺得民陣咁樣消耗民氣先似分化
真係好趕客
發夢見到圍警總果日冇大台持續講廢話個氣氛更團結更有凝聚力